自家製心理測驗1

你係一個旅遊巴士司機，你毎日都會車一班能樣番工，因為塞車，你每日去到目的地都好接近遅到，你架🚌每日都會經過一條路，行中線先去到目的地，不過日日都排曬大隊，你會：
a. 照排
b.行慢/快線去到雙白前先cut線
c.睇時間，早就a遅就b

c

d: 撞開哂前面d車

你叫堆冇車牌或考完牌之後冇揸過車既兒登仔點揀